有冇人想2020-2021年去澳洲working holiday?

話說我由中學起已經好想去外國生活, 雖然宜家唔知疫情幾時先會完, 但香港宜家搞成咁, 真係增加左去working holiday 既慾望, 想去一個更自由既地方...

去一個新地方, 緊係有個network好D..

我開左個群組, 歡迎計劃緊/ 想去/ 會去澳洲working holiday 既人交流

希望大家都可以成功實現夢想

但係呢個時勢去 你唔驚搵唔到工？

驚，所以計劃疫症後先去

我1月apply 咗visa，原本諗住後日出發，宜家唔知要等到幾時

去 regional area 幫手重建會有得 extend

你預下年啦
我地本地人都出唔到境

我都預咗要重新apply 過visa

未必，佢而家vvoid 左之後會 revoke

樓主想去邊個省？搵咩工？英文程度？

我都係 好彩果時未買機票
下年又未必得閒抽到時間去